最新口號

曾經嗌過 香港人 加油
然後嗌。 香港人 反抗
到今時今日
試吓嗌 香港人 還拖
還拖啊 屌